而加227磅，努力減肥中！(intermittent fasting)

朝早唔食早餐，做intermittent fasting，靜係食午餐同埋晚餐，主要低卡路里，低碳水化合物。有冇人都係減緊肥?

想知目前有咩成效

睇到朝早唔食早餐已經唔洗睇落去

講埋食啲咩
通常都閪

2020仲有人覺得唔食早餐唔得

加油!
減肥中 +1
暫時成績
Day 25 242lbs -> 222lbs

唔食早餐好似係減肥大忌來，肚餓會減慢身陳謝。不過個個人方法唔同，加油

我用左一年時間98KG ->76KG

我又係唔食早餐 晏晝食飯 夜晚烚菜
不過2個禮拜好似無乜變化
晏晝再食少就肚餓集中唔到精神，可能要食淨肉，戒埋啲碳水

屋企人早餐 照食 可能烚蛋 生果
晏就正常食 ，夜晚淨菜
一個月減左4kg

屌已經成日餓又想食
都瘦唔到

增左肌肉先喇講咁多

試試蛋白質減肥法
暫時我都唔會肚餓

目標 減多40-50磅
BTW, 記得要做運動/郁動下

出街點食好?3隻茶葉蛋?

運動我就2份兼職，係中間搭車要行少少路冇力郁，一番屋企就瞓，踩單車都無力

唔好挨餓，食d低卡，盡量食 食物原型

咁出街食乜好

巴打，同你減前、後嘅重量都一樣
唔同嘅係，我就用咗半年時間左右
朝早食淨食水沖麥皮（手痕會恰多隻蛋）
晏就正常
夜晚多數唔食/有食都份量唔太多
# 戒絕一切「糖份飲品」，渴就飲水
當然，配合一周3到5次嘅跑步（由初初3K到後期7-10K不等）
持續大半年

之前因為有種原因先咁有衝勁減
依家徘徊 76到78 左右
想再減到 10KG 左右
搵緊當初果種毅力

低卡路里叫節食
減肥一定要運動

過時撚

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

大快活係咪有d餐健康
屋企人都係帶飯

冇喎 得大家樂

我都係戒晒所有糖，食野走汁同埋飲好多水。我諗我用多你一倍時間係我做少你好多運動我主要係踢波同埋踩單車。我目標同你差唔多，想減到65KG

出街揀肉食(原型食物好緊要)
唔好太多汁喇 普普通通食扒都得
最緊要唔好捱餓姐

同埋我發現夜晚食完之後就忍口去訓教
唔好成日口痕痕食其他野就得

食得太低卡路里，小心反彈

我自己試過16:8 同 OMAD 都幾有效
16:8果時Lunch 淨係食雞扒沙律
夜晚食正常到正常偏多
不過都係低碳水同戒糖

Omad 就lunch 都cut埋佢

果排帶氧唔算特別多 但係間唔時會踩下單車當駁腳咁
(後來因為某d 原因, 瘋狂食食食同唔做運動依家又要減過)